《金秘書》帶旺旅遊景點

由「雙朴」朴敍俊、朴敏英主演的《金秘書為何那樣》最近大受歡迎，帶挈二人在劇中使用過的商品，包括服飾、化妝品、名錶等都被掃一空，就連劇中朴敍俊送給朴敏英的「辛苦了牛」和「記得狗」毛公仔都成為了網紅商品，二人的「愛情教科書」《每個瞬間都是你》更是一書難求！

不過，就算撲不到周邊商品，也可以跟着副會長和金秘書四圍去。劇中他們到過不少遊客值得一去的地方，主要集中在京畿道，如位於抱川漢灘江的天空之橋。劇中第七集雙朴齊齊參加公司的團建活動，並在夕陽下單獨在橋上談心。天空之橋今年五月中才落成開放，是當地的地標景點之一，橋身全長二百米，高五十米，站在橋上能飽覽漢灘江的火山地形、柱狀節理等，橋上還特設玻璃路段供俯瞰川流，可以挑戰膽量！